真。要推上國際

今日同咗個荷蘭人傾計，原來外國媒體 (BBC/ CNN外) 都好少cover香港新聞，佢哋甚至唔知開真槍射中學生嗰單新聞。
建議所有文宣都整英文版，唔好淨係post連登/ig story/ tg，所有文宣推埋上twitter/ reddit再tag埋外國媒體，要所有人知示威者無罪！

721
831
101
105

無錯香港人權與民主法案通過可能係既定事實

多得警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法 香港人自由剝奪 先會引起國際迴響 社會反彈

但呢幾日連登好似俾五毛帶哂風向
勇武同和理非互鬧 中哂中共啲內鬥技掚
中槍單野 各大文宣全部都上唔到熱門

跪求大家岩聽既 合力全力推上熱門

1）唔好再推啲私了/無謂post
屌你 鶳重要定光復香港重要啲
鶳完就夠 唔洗post岀黎 光完耀祖 打哂飛機咁

2）全民文宣 我要6月果時文宣既陣容
識整文宣既主力整文宣
Etc 警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法
唔識整既就善用media linkage
唔好再post乜撚吃喝玩樂相上ig 同snap
國難當頭冇人想知呢啲嘢呀屌你

3）唔好再被人帶分向
遊行又好 18區開花又好
每樣野都有佢優點
當然呢個時勢我都同意18區開花
行動力高 流水性強 易聚易散 分薄警力
但記住！！
啱做就去做 唔好諗拉

4) 全民down twitter同reddit
外國佬多數用呢2個
就好似我哋用Facebook同ig咁
開多啲post
和理非英文L多啲翻譯中文文宣
等班外國人知道香港最update既news

捱得過呢幾日 等人權法案通過點打都無所謂